黨鐵正步向ATV後塵

好耐無入過黨鐵站。今日路過，發覺好多廣告位都係賣緊自己或者政府廣告。十足當年ATV臨終嗰時，唔係預告自己D節目，就係播政府宣傳片。大家要繼續抵制，送佢最後一程啦。

講經咩 只要一日繼續壟斷
黨鐵都係會笑到最後

其實有好多老細/head 覺得死咬住政府水尾就一定有飯開既心態
真正為市民做野既其實唔多，我覺得郵政局算幾好
早排ot 係咁派口罩